覺唔覺用生果名做英文名既女仔好on9?

Lemon

Mary

咪又係睇樣

apple

睇樣都係可以覺得佢個名on9

Grapes, Strawberry, Cherry, Apple, Orange

鬼佬聽到笑撚死
Dumbass Chink